含管仔有咩生存意思？

諗咗一日
除左反襯勁人勁之外
好似無

屌恆管女

冇...

禾地含撚罪你呀
禾地玩ocamp、上莊、住呵、溝女、屌女, 你唔抵得呀
禾地pound of school, 有bargaining powder, 你有冇呀